今日遊行比盡20萬人 香港民意好明顯？

屌拿星 個個過左區選就咁撚樣

你D精就得20萬咁少

點止20萬呀 行到而家都仲有人

你一定無出 on9係到吠

ching坐左幾年

拉

知名on9仔黎，不推文

琴日藍絲集會仲多人。。。

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

暖氣軍師 全面進場
一睇你就知冇出黎啦 撚屌

「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

這是敵christ

我睇撚住 大約20 萬左右 我數學5 星星 無得呃

係囉，咁撚少人，仲少過琴日個幾百慢人集會添

拉

毅進制係咁計

係 輸左民意 我地先係沉默大多數人

睇你老母，你用屎眼睇？

盲嘅都知今日唔止50萬啦
除非你係on9

Me去時事台講一句2，3萬之嘛已經被cc台圍攻了。

講真民陣報80 萬就吹大左啦 個死gay佬亂咁吹 15-20 萬就差不多

支那考？

大家有人數包袱？ 事實係少左人 有不反都咁少 玩撚呀

80

仲話過百萬，未撚訓醒班友

知名五毛 一早block柒左

佢地有人數包袱 放唔底

Pull

Block左點入，傻閪

忍唔住入黎睇

啲精得廿萬，不育好慘

真

目測得16萬人左右

我精算師 唔會錯

樓主小同志無轉acc

屌屎眼一百次

樓主黑警

咪屈 我熱狗助理

差佬話18.3萬JA

嘩，熱狗助理好撚威

你威d

我記得你，熱狗5毛麻

追擊5毛專員
鳩飛丸酒
上條當麻
濕鳩liy-好喜歡她
早餐紅茶
緊火
BBBBBBBBBBBBBB
光復jj
H_Lozano

5毛熱狗list
手動加

好波

一早追蹤H_lozano佢周不時做分化撚

嘩比人加咗入list 好痛